買紅酒挺澳洲！多國議員聲援抵抗中國霸凌：不向強權屈服

中國近來對澳洲祭出連串關稅報復，數日前對澳洲葡萄酒課徵鉅額反傾銷稅，引發國際力挺澳洲葡萄酒的聲浪。來自紐西蘭、德國、英國、義大利、美國、挪威、日本、斯洛伐克、瑞典和丹麥等多國議員，今齊聲透過影片發起「12月買紅酒挺澳洲」活動，希望透過支持澳洲葡萄酒，「讓中國共產黨知道，我們不會向強權屈服！乾杯！」我駐美代表蕭美琴也在推特上轉發該影片並幽默說，「似乎是時候囤幾瓶澳洲葡萄酒了」。..........

反共經濟圈

唔計英國, 澳洲係惡法後第一個出來收香港人既國家.

大家唔飲酒都搵其他野支持下

有無人知雙羊牌米係咪真係澳洲出?
米長期要食.

少飲酒都落街買左支

推
大家飲酒既買黎試下

自己唔飲酒, 網上睇左下,
好似有唔少soy milk, 杏仁奶之類

唔識分正唔正
但比以往飲過嘅易入口D
同埋無咩鞋口感覺
已飲半支

記住唔好買錯支資澳洲酒莊啊

買澳洲麥片返屋企溝米煮飯, 有益

聽講有好多係中資， 有冇人整返個純正澳洲人嘅紅酒list？

中資酒莊